有咩日劇 日文歌推薦

如題
最近自學緊日文 想睇埋日劇練

Btw 睇開美劇 最好netflix 有

仁醫 完

仲有冇

聽就聽Aimer
劇就半澤直樹 近期推介

朝5晚9

日文歌

有聽過佢同米津玄師合作

Mv 入面過套戲嚟？

劇：
unnatural
miu404
四重奏
寬鬆世代又怎樣
寵女青春白皮書

Mv嚟純粹搵咗安達祐實嚟拍

pop star

海猿

3月9日

歌嘅話 之前聽過個日本人講話平井堅個啲算直白（雖然我淨係識一首瞳を閉じて

未滿警察世界第一

大和拜金女

日文歌
wagakki band

民王 Netflix 有